睇完秒五好唔開心

第一節最好睇，睇到代入左，但係點解佢地之後冇繼續long d落去

我第一次睇個陣都好sad,一諗起條女同左第二條仔一齊，男主角又飛左黑妹就好sad.

然後又好感歎個世界好無常，愛情就係又美好又殘酷。 再加埋套戲入面啲場景比喻。 火箭升空代表自己已經長大，兩架火車互相經過代表男女主角愈走愈遠，細個個陣女主角會等埋男主角，最後無等埋，男主角先醒悟只有自己仲停留係原地，所以諗通左放棄左，笑左個陣，傷感又感歎。

我諗佢地由冇書信來往開始已經淡左/變左，或者佢地已經接受左冇對方嘅生活
可能當年太細，其實佢地唔係真係好愛對方

... 你都唔識既，聽你咁講已經知你根本睇唔明套野

我理解到係咁 sor

男主如果真係放低咗就唔會最尾都得一個人
再係踏切見到女主先夾梗作到佢突然釋懷啦

因為個男人冇撚用，唔敢繼續聯絡但又要學人做情聖

個個年代就算想long d都好難 仲要越搬越遠
不過男主的確係唔爭氣嘅 以為相愛就唔主動